美國咁多年都係民主共和兩黨玩哂，係咪無可能會出現第三勢力？

點睇？ 來來去去都係幾個家族/有錢人玩，藉通人根本無份

民主黨想同中共合作變成一黨制

而家左膠當道，廢除選舉人制度

齋計普選票對民主黨有絕對優勢

可以睇睇茶黨，都係一種玩法

China 勢力

第三勢力 支共黨

Libertarian?

deep state

E

入咗共和黨了

Alt-right

1860年以後美國沒有其他第三黨當選，同時間世界其餘地方已經換了幾十批人執政。沙俄排第二少近150年來有三個政權。

依家其實Trump就係第3勢力
Democrat and Traditional Republican (establishment) vs Trump Administration (other Republican)

Trump 係借殼 (Republican) 上市

o

侵應該走去民主黨選 改變成個左膠黨